經過928同612有個結論

其實係 最好搵媽媽出黎屌柒D黑警 引佢出手

616同617都會出黎

比每一個人知道香港警犬有幾咁痴線

下下苦肉計咩
試下你出去比速龍圍幾棍試下

聽電台，好多父母都睇唔過眼，咁樣對佢地小朋友
講到明小朋友出、佢地會去保護

咩撚野發夢諗到點整武器呢d 屎Q post唔使再開啦 冇用的 打贏一個又點

同意

但大家識做牌既
可以唔打開口牌同咁強調
大家明就OK

其實係傳媒
真心講，當日係咪真係淨係捱手冇反抗？係咪未見過催淚彈同子彈？相信之前繼次行動受傷嘅義士都食過，但今次多得好多傳媒都企我地依邊，佢地識避重就輕嚟講，依樣先係分別

係要 犧牲 小小 ，唔使多 最緊要冇位比人入 而黑警比位入晒就夠 ，然後不斷放大 比壓力 總之令自己好弱勢

屌你... 人係好撚痛架仆街 每次贏左光環都冇狗受到制裁

都要整盾架 你怕痛我地就唔怕咩

所以我咪有講防具係可以囉

怕痛 但都要出 我唔想見到班比自己仲細既中學生比人打

都唔撚係架928都好撚狼死

香港人抵撚死！仲成日吹奏自己係高質素遊行！
班黑警根本當你地唐狗咁打，愈打就愈爽！
我係黑警都Enjoy打柒你地啦，咁撚爽有班傻仔沖出來比我打，仲要打不還手，唔洗負責任。
你地咁on9比人打死都唔好冤，邊撚個搞革命唔洗留血？
就覺係當年既晚清都要咁多人死！
何況今時今日既共產黨？
你地比人打唔係冇原因！因為係你地衰on9！
出去唱海闊天空啦！靜坐吧！白痴仔！

我知係慘架啦 不過我諗唔到有咩方法比苦肉計更有效 硬碰硬係完全無撚用 睇自己取捨啦

你出囉屌
流得愈多血愈好？又唔係你流 痴撚線
用防具捱打已經夠哂溫情牌
要人有咁傷得咁傷 都係想佢地死姐

諗住唔流血就爭取到野會唔會太天真
係架啦 要贏政府代價就係咁撚大
大家心知肚明我講得冇錯 ，有其他方法咩 有既講出黎囉

在中共全面掌控的年代，溫和遊行係藥引

但更多的藥引係無用，因為政府唔會怕你地燒到佢

所以結合和理非，同行動派先有效果

極端D講
如果有人比黑警直接打死
習大大直接打電話屌柒林病啦
中共呢家好撚怕人重提64架

班警柒直頭想攞人命咁
當時我係office附近 同鬼佬直擊個個程
已向大老細寫信投訴

你又唔撚流
企最前既

打得贏一個
佢之後實升級
你拎刀佢已經可以拎手槍

唔係苦肉計有用
係奶野個啲係教師/記者/細路
係身分既問題

我只係講個客觀事實出黎

問題係佢地拎槍對付拎刀係合理
咁樣全部人就會企晒係黑警果邊
到時咪孤軍作戰囉

你有冇企過最前？

嗯, 呢個就係我想指出武器升級的問題.
冇外國勢力派武器裝備俾你哋, 你哋義士們的武器永遠都冇辦法同狗,甚至解放軍看齊. 佢哋永遠都可以高你一級以上武力. 所以只能升防具保護自己.
外國勢力派得武器俾你哋果陣你哋已經係義勇軍唔係義士. 而且應該已經WW3緊.

正如我講玩硬鬥硬係冇用
與其係咪都食子彈食警棍
食都要食得有價值
假設612 立晒架餐掃底幾件警犬。你估呢家有冇咁多媽媽行出黎

我知你想講咩
不過我都答你 冇

的確正常人有同情心，睇到流哂血會唔忍心 (咁講雖然唔係咁好，但巴打嘔血個特寫照係最打動到人），但係事實上抱住呢住心態示威，個整體感覺會好奇怪。呢次啲狗發癲姐，如果佢地唔癲，適當還擊，受小小傷就叫人影你咩，好膠。
如果佢地癲，根本唔洗太做作，好似今次咁。
仲有，你叫人去硬食？之後話自己怕痛？你咁講野，都幾賤下。

申利，我唔敢上前線。感謝&佩服前線巴打

唔係打落你度咪苦肉計

嗯
立得架餐掃得低狗的話, 喺極權港共底下+中共性格. 一定會即刻升到實彈. 就要1不做2不休, 直接推翻政權先叫贏到喎朋友.
升級轉實彈第一輪, 你哋又有冇準備頂得住?
目前大勢係: 外國勢力唔會派武器裝備俾你哋, 因為對手唔係小國. 係一個有400枝核彈, 100萬武裝軍人的大國. 就算美國自己落場, 都要承受極大風險(基本上就係WW3).
反之, 如果你哋冇升級武器下, 狗自己偷偷升到實彈, 美國反而會基於人道理由+保護美國僑民, 一定會出手掃低駐港解放軍解救HK.

賤嘜 呢個係事實
妥協定抗爭 無絕對岩定錯
其實你都承認左我既野係岩

928都係g phone 班學生先會有咁多人走出黎

所以咪喺防具度做提升攞! 你係唔係真係想殺狗呀?
再強調, 狗一出事=1不做2不休, 要做到推翻港共政權, 擋到百萬解放軍殺落來先叫勝利. 你哋而家冇呢個power. 亦唔係今次抗爭目的.

一向目的係咁

你轉風向變殺狗？

拿 咁我又唔同意喎
中共雖然仆街 ，但係絕對唔會蠢到為逃犯條例整多個64 2.0 中共係好撚避忌64 大家唔係唔知
正如我之前講 如果真係有人死 習大大直接自己打電話比林鄭炒佢魷魚

啱 612錯有錯著

升級防具去擋就可以 唔好生動攻擊

不過其實都有難度，入去斷水斷電，又唔比其他人入送野食，義士都只會好快比狗一個一個抬出黎

人鏈手扣手有冇用

仲有, 提醒各位義士: 美軍第7艦隊同緊日本自衛隊而家南海演習緊.
班狗如果係你哋冇升級武器/狗隻死亡下, 自己升級到實彈/出解放軍武力清場玩64 2.0. 咁佢哋死硬. 記住呢度係香港唔係北京, 港共支共亂來, 唔照示威抗爭rule玩的話, 就等美軍收佢哋皮.
你哋背後其實暗中有美軍呢枝Big Fucking Gun 指住佢哋. 佢哋唔敢冇籍口情況下, 升到實彈等級的.

屌你呢d堅係推人出去死

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

喂, 好低LV的沫黑喎3毛朋友
佢哋班義士一直都係爭取撤回送中. 我係提醒佢哋唔好忘記為乜而衝.
反而應該要注意有冇好似你哋D鬼混入去義士中, 然後苦肉計裝做示威者開槍殺狗. 你知啦, 匪共冇嘢厲害, 最厲害就係製造呢D事端.

無推
都話唔想流血咪妥協 定有其他方法講出黎聽下
我認如果全香港都係我呢d人一早妥協左
我都好感謝佩服企前線既人

人地啲流血係搏命嘅流血
唔係做沙包咁流喎

武器可以冇，但防裝一定要有

係 我有講

走開啦 乜撚野苦肉計
講到我地陰謀咁CLS

我唔係叫你企定定來吧打我啦 咁樣
其實我覺612咁既程度已經好好 如果減少埋好零聲既掟磚就更加冇位比人入

的確無錯
但你講呢D野就無人會再去前線
因為無人會咁ON9特登俾人打黎俾記者影相
612唔會再發生 唔會再有咁大迴響
所以麻煩你收皮 大家唔好再覆呢個post
呢D post係消耗士氣
樓主 唔該你 下次出post用下個腦先

又無錯又唔比人講 姐係點

準備防具
和理非遊行示威
養足精神
隨時應付突發情況

就算勇武，真心唔好過夜，實輸。人少更要行軍如水，人進我退，人退我進，人開大技，我地散水，停留太耐就變死水。我地無幾多兵力，唔好消耗實力，當年毛澤東都係用呢招。

星期日要和理非一次

對
唔好俾仇恨衝昏你哋頭腦. 你哋係勇武義士. 唔係殺狗機器.

屌你老母你真係ON9嫁喎
你覺得衝上去既人本身會係計算呢D野既人?
你同佢講衝黎無用 唔駛認真衝 係記者前扮下野挨下打
佢聽完會仲同你衝?

sure! 和理非係有用
但係要攞到強大既和理非唔係坐係到就有

打到佢地一仆一碌

婎

比左個女仔訓低左都比黑警打條片老母睇
佢屌到仆街

屌你 睇你肯定係未比差佬暴力對待過
下下苦肉計
仲邊有義士肯行出黎啊?
義士都有老母生 都會痛架

真係好苦
無論開槍同催淚彈同比928多好多

冷兵器冇問題. 水樽果D明顯冇殺傷力武器 OK的
經過612呢場仗, 佢哋應該唔敢再用火器VS雨傘,水樽.
最怕係匪共混入示威者, 乘亂一槍殺狗製造事端. 共匪做呢D嘢好熟手. 小心.

苦肉計係只係求其比個名 whatever
重點係 1.唔可以用武器攻擊警犬
2. 受傷要留底證據
好簡單係香港同人嘈 ，人地兇你
醒目既：黎丫 打我丫 打我啦嘛 一打對方就仆街輸晒，食左一拳但係贏晒 道理一樣 ，唔好諗到咩攻心計
唔醒目果個咪真係同人打囉

棍就人地受

精就你自己射

唔係下下 攞到大眾撐自己已經目標達成

所以咪提升防具, 唔升武器攞.
我都好佩服你哋一群義士企喺前面的努力

我都想一個都不受傷
但係唔受傷就想贏政府
哈！